路德會協同中學好多人才

PC24961你同你女朋友都係做狗買到樓未

仲有個一個前學生會會長帶頭搞過學校罷課結果都係做狗 大家估下佢會係黑/白/灰←邊隻色

歡迎一齊討論自己母校啲人才

紅底校長夫人見到咁多人才一定好安慰

最近比人追擊緊嗰件youtuber蝦乾咁啱都係呢間

之前有個今年讀中五都呃咗10萬蚊家長錢

前學生會會長葉景森仲有良知就咪撚做狗

前前前前

公民抗命？葉景森